http://dojopuzzles.com/problemas/exibe/jokenpo/


Você está resolvendo este problema. 
Este problema foi utilizado em 544 Dojo(s).

Jokenpo é uma brincadeira japonesa, onde dois jogadores escolhem um dentre três possíveis itens: Pedra, Papel ou Tesoura.

O objetivo é fazer um juiz de Jokenpo que dada a jogada dos dois jogadores informa o resultado da partida.

As regras são as seguintes:

Pedra empata com Pedra e ganha de Tesoura
Tesoura empata com Tesoura e ganha de Papel
Papel empata com Papel e ganha de Pedr